因為香港人要求港獨，大陸人唔落黎香港收ip8啦

你地心涼啦
仲支持港獨

好重貨咁喎

如果真係無大陸狗黎自由行，我幫襯先達狗買iphone 又點話